有無人覺得收工時間金鐘地鐵個車站助理好出彩

收工時間往柴灣 1-5號車門個車站助理
男仔黎 唔高 帶眼鏡 好有性格 把聲好正？

把聲好尖？